今日前線所發生既事

我想講既係今日灣仔個到咁重狗 前面又有狗 後面又有狗 接近十面埋伏 當時係前線係咁叫人向後走 點解今時今日都仲可以有人慢慢行塞住條路 唔好再針唔拮到肉唔知痛啦 第二 啲狗係前面又放tg又係咁開鎗
仲可以好多人就咁帶住個口罩 咩都冇既情況下企到前 其實好危險 我希望你地危險意識提高返少少
唔好再增加不必要損傷啦 第三 如果落得去就聽下其他手足講既野啦 叫你地企疏啲 廢事一陣間走起上黎人踩人 某部分人仲可以塞住係到無所事事好似係到參觀咁 前面手足好危險架咁樣 最後 香港人 加油 繼續堅持落去 不分化 不割席